我到底係寒底定熱底

唔鍾意吹冷氣同風扇，人地話熱既時候，好多時我都覺得啱啱好，甚至覺得凍。
但冬天既時候，我隻手幾乎係朋友入面最暖嗰個
所以我都搞唔清自己寒底定熱底，有無人同我一樣

健康底

熱性實虛

真係有呢個term架?

即係虛熱

前半同你一樣
後半同你相反
咁我係咩

咪寒低囉

底

冰火奇俠

好唔撚抵

籃底

冬天隻手暖先好
寒底冬天成隻寒冰掌咁

應該關星座事
忽冷忽熱No.1星座？

對腳好似識放冷氣咁

燥底

淫底

三角底

水瓶座